航拍機逼停松山機場升降1小時 影響6航機

台灣發生航拍機闖入機場管制區，影響航班升降的事件。今天下午4時許，一架軍機準備在台北松山機場降落時，發現有航拍機闖入五股附近的航道上，導致機場被迫暫停升降近1小時，直到5時18分才解除。事件造成6架航機受影響，包括5架民航機和1架軍機，其中一班由東京飛往台北的中華航空CI221航班更要轉降桃園機場，晚上7時原機原客回松山，其餘4架在松山機場上空盤旋後再降落，落地時間已延誤。

一架軍方飛機今日下午4時許在松山機場降落時，機師在五股航道下方發現一架航拍機。雖然當下沒有影響飛行，但軍機降落後，機師通報航管人員，經研判認為有影響飛行安全的可能。松山機場遂於下午4時22分開始暫停起降，一直到5時18分才恢復正常；總共有757人受影響。

台北國際航空站表示，目前還未找到該架航拍機，已經協調新北蘆洲警局協尋，如果查獲將依法開罰。

2017年02月06日(一) 18:22

Old news

仲唔明點解

比哂提示

推

hmmmmm interesting

港豬全部用支那DJI,玩撚到咩

有咩牌子靚？

大家注意喇 航拍機有好多地方唔玩得架 記得睇清楚先好放呀

好易比人追蹤到
試下有冇得set auto path？

五毛狗，屌你老母死全家

原po